只需清水 消毒噴霧製造機

台灣 ELECLEAN 只需清水 消毒噴霧製造機

集意下 究竟有冇用
(屋企一支搓手液都冇多了。。。。

Google咗一陣，部機整嘅高活性氧消毒水，其實即係雙氧水（過氧化氫）

雙氧水特點：

1. 過氧化氫為無色澄清狀液體，沸點為 152℃。
2. 低濃度（如 3%）的過氧化氫，主要用於殺菌及其他醫療用途，接觸
到身體時，可因酵素作用，分解為氧氣及水。
3. 較高濃度（大於 10%）用於紡織品、皮革、紙張、木材製造工業，作
2
為漂白及去味劑。
4. 高濃度（大於 10%），具有強氧化力，可造成皮膚、眼睛及腸胃道的
腐蝕性傷害。
5. 世界衛生組織國際癌症研究機構 (IARC) 將過氧化氫列為 group 3，表
示為動物之致癌物質，但對人體無法判定為人類致癌物。

-
就咁睇應該係有用
利申：文科JJ，求指教

雙氧水療法

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

文科撚加一